我哋應該冷靜落嚟反省下，諗下跟住點做

不割席！！

我哋應該要自我反省今次行動有啲乜嘢唔完美嘅地方

下次緊記唔好畀仇恨沖昏頭腦

如果唔係就會畀對家拎嚟做新聞

想提多次大家民意好緊要， 大部分出嚟遊行嘅市民都係淺黃

我哋唔可以連佢哋都失去埋， 如果唔係大遊行罷工嗰啲唔會再有咁多人和應！

香港人加油！

利申： 第一次開post，sorry for 1999

721 811

推

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

有錯要認、要道歉，
唔好再引用警察記者會既解釋，
認錯而不割好重要